經濟發展關你春事咩？

啲官好鐘意用經濟發展來威脅市民，但經濟發展關你春事咩？

係呀，就係講緊你哋班日日攞經濟發展打飛機嘅撚樣呀。

冇錯，香港經濟呢幾年都穩定發展，但你生活有變好過咩？

有住全球最高嘅堅尼系數同樓價指數，倒數級別嘅居住空間，名列前茅嘅超長工時，遠低於平均嘅幸福指數，經濟發展得再好，關你春事咩？

家陣你日做夜做，因為經濟發展加嗰雞碎咁多人工，有令你生活變好咩？未買樓或者供緊樓嘅你，經濟發展只係令樓價更高，你賺突嗰少少，蝕埋本都唔夠填樓價升幅個窿；住緊公屋嘅你，經濟發展令你份糧加咗兩百蚊，轉個頭個lunch set又加咗廿蚊，你食夠廿日冇賺之餘仲倒貼返兩百蚊呀。

你話你手停口停，閤家等你養，係呀你手停口停呀，停有錢佬、商家佬個口呀嘛。經濟發展呀那，有你班奴隸唔停手發展經濟，班商家佬笑到見牙唔見眼添。

林鄭左一句經濟衰退，右一句跌GDP，你哋班蟻民一個二個企晒出來鬧。其實經濟發展關你春事咩？你哋最鐘意嘅強國人有句說話講得好啱：食地溝油的命，操中南海的心，就係講緊你哋班撚樣呀！

1

2

3

4

5